民主女神謝安琪你去撚左邊呀？

做咁多政治歌，攞民主光環，成件事有冇出現過？有冇講過一句？

唔係話白色恐佈所以明星就一定要表態，但當你係用政治歌嚟搵食，無可能逢大事大非就消失。

即使何韻詩比人話左膠大愛撚，你都唔可以否認佢每一次都同出盡力去幫香港。你今次去左邊做過咩？轉propic就當幫左？多撚謝晒喎。

唔好同我講咩大陸市場面前佢都無得揀，一來佢有Juno條大水喉，二來當佢為個人利益而放棄香港已經唔配做所謂嘅民主女神。

真心，作為十年歌迷，今次對你好失望。

哦，定係依啲就係人妻的藝術呀？大是大非就扮師奶？

貼張相咪當做左野囉

貼都唔敢貼，定係佢嘅音樂理想停留係山林道咋

三毛又想玩分化轉移視線, 悶唔悶

英皇又出動

仲有張敬軒

定係紅左發覺錢先係最重要

圖為2014佔中出心出力嘅Kay

老闆係麥浚龍
麥浚龍老豆係中建富通主席，專做中國生意。
所謂民主女神仲點敢出聲？

此post已完！

原來係新一代人民幣女神

今次都唔係爭取民主 民主女神休息下好正常姐

屌你老母 反送中唔係爭取自由？

幾時出嚟回應呀

扮親民拎人氣姐,
有左人氣之後理得你

HKU畢業到最後又係利字當頭

“建國六十年──我們的故事暨走進粵港合作三十年”首髮式昨天(18日)舉行，邀請了來自廣州的張敬軒及香港的謝安琪(Kay)出席，兩人被委任為“國慶六十周年青年大使”。謝安琪稱自己很愛國，身為中國人覺得開心及自豪。

新ac, 冇開其他po
受仔你抽水真係抽得好時機

回應內容能力：0/100
Side track討論能力：100/100

轉左icon堆fans已經打晒飛機話香港有你真好啦

偽人一個繼續拍下大陸M記廣告囉

祖國兒女公司咁快派打手作攻擊

乜撚都話關蛋記事

每次講謝安琪
都會有一班人衝出黎話係英皇打手

依家佢冇再出政治歌，你可以話佢變咗，但唔好沒殺一個人當初付出嘅努力同真誠。
做政治歌就為咗拎民主光環，會唔會係你自己加落人地身上？人地係想帶畀社會反思，做藝人企到好前都好大壓力，用真金白銀做歌都比人話抽水又要付出代價，如果唔係之後都唔會暫別。
每個人有佢自己嘅崗位，成日搞分化同迫人做野發聲你又叫好民主？

佢地唔願意接受其實好多人都唔鍾意佢偶像嘅事實，覺得偶像拎咗大滿貫=全香港人都咁擁護佢，所以凡有post講偶像嘅負面野都會被認定為蛋記打手。

因為英皇係令佢地自我感覺良好嘅最後工具
我聽咗佢十年有多，由Binary個種社會性到Kontinue嘅表態我都好欣賞。但今次發現原來藝人始終係藝人，娛樂嚟架咋，咩民主自由，佢地理撚得你咩。最根本食兩家茶禮，上到大陸又保到個香港市場。轉個propic咪又繼續同中資老闆出合唱碟。

所以要話我係英皇打手你隨便話，我只不過係一個對佢極度失敗嘅人。

*失望

child登仔最愛, 非主流之神麥浚龍,
梗係要立場都非主流先得

同埋我想講多一點，何韻詩表態有冇消失？無喎。
佢自己開公司，自己繼續出歌，自己搞演唱會，做香港十八區project，自己搞音樂節，簽埋藝人。唔靠中國一樣可以做到自己相信嘅事情，大家唔好下下覺得無咗中國市場就咩都無

自己選擇簽咩公司點會唔知老闆係咩政治立場同背景，但我想講，你可以咩都唔做剩係轉propic想保住自己個市場，但你唔好係下年演唱會唱以前令你出名嘅政治歌，因為你已經唔配再唱。

一認真討論啲fans即刻散晒

當年唔係唱雞蛋與羔羊

唱完上咗位做民主女神之後要搵錢理撚得你咩

佢不嬲都把口同個身做嘅嘢相反㗎啦
睇佢奉子成婚+唱姿色份子就知

慘得過有人信（例如我）

我想搵黃子華！

佢露肉就最叻
從來唔覺得佢女神

你都係鍾意睇佢露肉之嘛
唔通貪佢唱live走音咩

表左態未

係我錯

轉你老母咩 出面百9幾個post罷食咩餐廳又轉移視線？

有傳香港偽人如果出親聲...啲仔女未成年都會俾奶共議員話佢地坐洗頭艇!

唔表態又屌 表又屌
連登仔難服待到

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

呢個3毛樓主帶風向
大家負皮以正視聽

走開喇 我星期日都會出 你就係度帶風向
以事論事都做唔到 謝安琪嘅fans真係同偶像一撚樣

Show Blocked User - 咖喱王子
你自己慢慢玩膠

講緊條link入面個撚樣
咪tk我

唔好轉移視線

616見

616係要出嚟呀大家
但唔代表謝安琪可以繼續做女神囉

從來佢都係一個形象好似yui咁扮啫
當年未變靚就唱姿色份子，懶係唔理旁人目光我核突我驕傲，一紅左你想聽返呢類歌，難矣

人地ou畢業hku洗底架
疫苗單野都知佢on99

推

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

而家真係冇心同你討論呢啲on9花邊嘢

Push

藝人本身有自身影響力可以幫到616 咁點解唔可以叫佢地盡自己責任呢

有時間傾下啲八婆嘢不如傾下黎緊幾日部署啦

樣靚者
冇唱功既
佢識西音樂咩
就連佢老公 張繼聰我都唔信佢會識樂理果d 個個都話創作人嫁啦

全新account搞分化

我識佢 佢話星期日會出去遊行

呢個post可以完得由佢沉底

不了，難得可以返大陸唱歌

上幾個post都唔覺
睇多幾個呢啲post就開始睇到邊啲人喺度帶風向拉走注意力

in case樓主真心膠而非分化三毛
放低你啲執念啦
出面仲有好多Post值得廣傳
eg 醫管局單野 物資俾人搶單野
你要清算咪撤到例再開post囉
但只要你嘅目標係反送中
就唔該focus返去啲正事先

唉我係咪太認真

分你老母化 我講多次 616 企出嚟 完

屌你老母啦講講講，冇用架呢啲招

呢類商業歌手係咁架
咁岩收到歌咪唱下
唱完姿色分子夠整容啦
基督教徒卻未婚懷孕

講事實又比人話你分化呀陣間

2009年咪建國六十週年
嗰陣上一轉高登都大把大中華膠啦

食兩家茶禮嘛佢想

仲有張敬軒呢？當年都係出黎撐，依單野聲都聲過

去左HKT個垃圾臭G嘉年華

612個日？

唔知，照計就應該星期六日

算喇 都對佢無期望

本身諗住撒回左先再講我都勁嬲仲有佢老公 IG繼續thanks啲PR送禮物見到都想嘔

張敬軒收皮啦 之前雨革大大聲，宜家粒聲都唔出，成日以為自己好撚幽默咁

偽人夫妻唔通夠膽up黑白相咩

但佢頭像的確又轉左全黑喎

抹殺

所以咪講緊佢又想搵中國錢 又想做民主女神 雙面偽人

仲要記錄埋其他雙面狗

人地2008唱完囍帖街已經紅左啦 咁講嘅話雞容咁多年黎又去左邊呀

大家唔好再覆呢啲分化post

算啦 屌
人地改咗戲路
好似謝霆鋒咁唔做歌手做廚師
好難下下逼鳩人發聲

講緊嘅係佢消費咁咁多年政治光環 泊到個好碼頭 轉個頭大是大非走嚟潛水 唔好同我講咩大陸市場點點點 佢根本唔配

點解要追擊達狗 謝安琪可以獨善其身

點解講親謝安琪都要拉埋容祖兒嚟講？
蛋記不嬲奶共，容祖兒一向不理政治，從來都無人對佢有期望過，拉埋嚟講有意思？

有班連登仔好鬼虛偽
露肉就可以當冇事發生

因為班連登仔覺得人地好好J

少少幽默感都冇

唔表明立場有咩問題？
只要唔好雪上加霜，喺呢啲時候post玩樂相(好似漁民樂咁)，或者唔好學其他偽人咁明明有去遊行又扮無就得啦

係咪一定要出撚晒面支持你先得？
而家無出聲都要喺到批鬥人
你咁做法，更加證明你同中共無分別

人地成家係內地 加上上次出聲已經一身蟻 咪玩啦 係咪要啲藝人被照肺人間蒸發先安樂

唔該由頭睇多次個討論 唔再重覆

佢老公個細佬做差佬，佢可以點

咁所以？logic係邊？

呢個人好虛偽

家庭要和諧囉

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

善用起底功能
由佢沉，睇樓豬覆得咁勤力知咩事
此貼已完

Pushh

嘩 多撚謝喎
仲勇武過何韻詩

咁出面唔該post埋佢老公細佬同佢嘅相

警犬家人J圖區應該要加埋佢喎

黑icon仲唔算表態要屌既大把偽人要屌

但其他人無扮民主女神上位嘛

請立即停止分化
我地唔係共產支那
要追究偷光環都請係修訂徹回之後先講
而家集中視線，集中火力先

條大陸喱提佢把撚

係 呢啲係都打贏再清算 留返啲熱門位俾其他更緊要嘅post
狙擊邊個明星藝人kol唔表態撐警唔係當務之急

依個更加算撚數喇

請善用起底功能

轉自隔離POST
Kay當年原本有大陸巡迴
結果因為撐雨革俾陳靜心搞到收咗皮，仲可能唔知賠咗幾多錢
佢係有犧牲過嘅人，希望各位唔好覺得佢今次淨係轉profile pic就算做得好少<<<<

要屌KAY既話唔該望下文匯報大使先 之不過我真係睇唔透張繼聰仲放ig story sponsor係咩心態

Direct quote樓上：

點解講親謝安琪都要拉埋容祖兒嚟講？
蛋記不嬲奶共，容祖兒一向不理政治，從來都無人對佢有期望過，拉埋嚟講有意思？

push!!#

d人真係好撚黑心
其實大把人想佢死好耐
估到班黑心撚會揀呢個時候
乜都唔知有得講
轉icon又有得講
就算佢出post撐都會話佢抽水

佢成個歌手生涯條path係咁走：
無樣實力創作歌手>>生仔>>開始變樣變靚>>民主女神>>同juno行冷艷型格路線
人地個形象轉咗啦，無謂迫人啦

何韻詩係做藝人標準?
咁除左何韻詩全部藝人都收皮啦
樂壇政壇靠晒何韻詩

同我上面講一樣

其實人會變月會圓
各人有各人諗法，有唔同負擔
你咁同屌啲義士或者屌啲左膠有咩分別？
究竟你明唔明咩叫自由咩叫民主？
不如集中啲諗下跟住做咩仲好啦
唱衰一個藝人對件事有咩幫助？

如果成家喺大陸就從一而終收聲啦，攞完掌聲又龜縮呀？我理撚得佢一唔一身蟻，係要bin佢c呀佢收皮仲好啦 少佢一個唔少

大陸仔

都係架 娛樂圈真係好彩有hocc
以藝人身份擋住班防暴真係得佢一個

對準政權啦好冇

有左家庭唔夠膽出黎唔係一個原因
想自己啲仔女幫中共含撚咩

愛思索便會福薄
沙吹進眼內從來未覺亦不必察覺

知唔知點撚解政府呢幾日唔開會？
就係知你呢啲人周圍分化同清算
有心去諗邊個邊個唔出嚟不如討論下點應對政府招數

她只是個歌手呀！

關咩事..

基督徒未婚懷孕、姿色分子變姣婆、近年一邊露奶一邊做好老婆，依家加多樣扮民主女神呃人氣，到底仲鐘意佢啲人係盲撚左，定恨飲人奶

分化撚收收皮啦

其實kay已經算係咁，總好過大陸仔張敬軒連轉icon都唔轉 成班蛋記都係垃圾

係咪有精神病咁得閑去捉藝人

英皇乜原來政黨嚟架？sell政治架原來？娛樂公司你期望啲咩？你望下成個娛樂圈

新acc

謝安琪fans得三招 一分化二容祖兒三佢老闆大陸人 睇透了

哇 一講蛋記人即刻唔同哂
自己喺到打飛機啦垃圾

唔係fans 間中聽下佢啲歌
大是大非前你條撚樣重咁關心藝人取態。有力你就出下力啦仆街

蛋記係人都知奶共架喇 但謝安琪我就唔知原來都係姐

就算因愛成恨都要有返啲理智
謝安琪唔算奶共啦下嗎

點解kay轉黑icon要比你屌 自己上邊話英皇人唔轉你就覺得好合理?
如果英皇入邊有藝人轉黑icon 我都會好respect
唔撚似得你條黑心撚大時大非面前仲有時間造9人

勢不兩立

轉黑icon = 奶共 知呢條友咩居心啦

轉黑icon真係好勇呀 有冇令到政府驚到撤回呀？

咩歌手咪有咩歌迷

你呢個post有冇令到政府撤回呀? 冇你又開?

呢個時候會轉icon既藝人唔多
淫kay一向唔係hocc個種走得咁前
作為藝人轉黑icon已經係一種好好既表態
樓豬呢種人呢d時候特登開個新account淨係搵人篤灰批鬥唔知有咩居心啦

我係唔係上左位有影響力嘅藝人？咁嘅分析力真係同你偶像一樣

漏左爆肺

點解英皇藝人就好合理 冇影響力呀? 雙標撚?
連登大把熱門post互通都有影響力 係你呢個上左熱門又比你搞到分化咁囉

根本全靠周博賢佢先有呢啲政治歌
民主女神佢撚有份創作咩

然後樓主會話佢奶共

只可以話佢揀gimmick野真係好聰明 當然揀立場更聰明喇

Kay粉有被害妄想症

停。kay已前已經付出唔少。大家唔好做連衛兵。

收撚皮啦
開第一個po就係迫人表態搞分化
收錢做野呀？

咩邏輯呀 你唔好話林鄭夠付出唔少 是非對錯無灰色地帶

唔表態 = 屌你唔表態
表態 = 揀立場
出歌 = gimmick

咁咩邏輯令你覺得謝安琪今次做錯?

佢又唔係上大陸搵人仔 之前雨革都企出黎
而家ig轉做黑色仲唔算表態？
有更多偽人今時今日仲係吃喝玩樂
余文樂依條鄉下仔 無張志明捧紅佢
佢邊有今時今日地位

唔通喺屋企教仔女 點解反送中都要同全世界講咩

人地頭象都轉埋黑你仲想點

仲有達狗同林欣屍

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

兩個都係不知所謂

由頭睇好難明咩

所以達哥就抵死 要人人喊打 ？
批鬥到淫kay就抹殺當初付出努力？

問心果句 呢兩個邊個先真係當年借政治上位 最後依家邊個比人收左皮？

邏輯王唔答人問題

唔好咁痴線啦

屌佢老味張敬軒 謝安琪 啲fans去哂邊 叫佢地表態啦

啱啱先見到

所以達哥就係抵死啦

提都冇提過春卷個名 你自己對號入座
好心你啦

佢班同事將會全面進場

對住你呢d喪屍ac要認真?
比錢你賺?

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

梅姐一定一定好安慰
由以前一路鍾意Hocc到而家 係因為佢堅守緊香港嘅價值
真真正正愛香港

仲有教個仔講英文唔講廣東話
唔明點解仲有人當佢本土

咁又離譜啲
一個八級琴 一個真係有寫過歌（木紋 防不勝防）

又係帶風向post
望下又係2字頭新開AC

佢事後俾大陸鬧反骨仔鬧港獨叫攞掌聲少佢一個唔少咁你又講佢可以睇到你個人真係好自私

成日大陸仔前大陸仔後佢為香港做過嘅其他貢獻全部無視

佢再出聲分分鐘俾人洗頭艇

上左位，踩你香港人都傻

612 轉左全黑icon 算唔算

新account收皮啦

唔好做紅衛兵啦大佬
對準政權

曾經發過聲仲被人批鬥得勁過從未發聲又上大陸做小丑嘅藝人？唔該唔好扮歌迷批鬥Kay，Kay為人係點真正歌迷一定明白。

咁你想人地點撚樣呀，出嚟講兩句比人一世封殺呀，你啲nobody就話冇鳩人理你啫，人地做娛樂圈要搵食㗎撚樣

偽人 屌 有事就縮

一定要清算

佢工都停埋
要靠佢老公
所以唔敢亂講野

冇錯，見到佢行出嚟，真係幾感動

似佢癡番juno 搵銀先要收聲

琴晚都6000個媽媽師奶出黎集會啦
偽人真係偽人

Lmf又去左邊呢？

有閪大撚晒 連燈仔

紅衛兵上身？
言論自由呢？
利申：反送中

起底 block 上一頁

太撚多新會然

留返火力推6.16遊行先啦 大敵當前 留返撤回後再講啦

佢駁唔到呀 好撚柒呀屌你老母.gif

得林夕真係成日做文宣

我都係
一個女人仔企喺防暴前仲要比佢地推
eq仲要咁高
好佩服佢

喺香港冇攞掌聲呀？佢比大陸仔鬧完之後用殘體奶到雪雪聲喎要奶到咁見到都樣衰 少佢一個就唔比講？唔明咩邏輯

你地條key 有寶咩
一個歌星仔就帶到風向同分化到大家咩
根本依家大家目標一致，質疑key同反送中係無衝突架喎

同達狗一樣收哂聲

我講大陸仔係事實，講事實都唔比？好撚惡呀 唔好講貢獻講到咁偉大，真係睇唔出佢做過啲咩，最多咪之前撐雨革宜家粒聲都冇出，連轉propic嘅勇氣都冇，你班人撐佢唔緊要，但唔該收嗲

真正為香港貢獻最多係何韻詩

八級琴對於音樂人係好入門
果d作歌好平凡冇咩特別
樂理唔係話有熱血就得
4536251
1645，17654325
張繼聰會識？

利申左先我唔識既
不過聽專業果d人作曲編曲係好唔同

謝安琪d唱功更加係廢

block撚哂佢地算
弱智嘅新會然

點解連登仔咁鍾意逼人表態

謝安琪關我撚事？

其實佢表唔表態 對人有咩影響

新ac玩分化

一講謝安琪 成班琪粉就鍾意拉埋容祖兒落水
又話人蛋記打手又轉移視線
都唔知係咪有被害妄想症

又捕獵三毛一隻

齊心先啦，唔好理佢住啦

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

Exactly

停止三毛分化,唔好再回post

其實真正用音樂支持民主既，係周博賢，唔係佢
批鬥佢係冇意思，倒不如支持番真係為香港人發聲的歌手，達明何韻詩果d

HOCC今次一定會被人民記住 等我完咗做個總結

Chord progression唔好話八級樂理
五級樂理或者學過吓結他都知咩事啦（呢個level未識作）
你可以屌香港流行曲淨係得幾個最大路嘅 曲式 pattern progression
全部都係4拍4 15634145 aaba 罐頭K歌
但係如果唔撚識呢啲樂理就寫唔出咁大路嘅歌啦
即係你跟住條最hea嘅rule寫歌 你都要識跟住條rule先寫到架

利申：覺得kay入咗麥浚龍間公司之後商業化咗太多 啲黑白冇內容長鏡頭mv係做緊乜撚嘢

你咪柒啦
下下要逼人表態

咪撚出嚟搞分化啦

我講嘅貢獻係其他方面 係文化保育承傳個種 佢嘅付出我覺得好香港人 所以唔明點解成日要標籤一個隻身來港 努力融入香港文化嘅廣州人 大陸仔係事實 但點解成日提住去歧視 尤其依家時勢 佢家庭背景咁你仲想可以點樣企得好前
其實好多一線藝人都無出聲 學你話 連propic都無轉 但拎出黎批鬥對依家根本無意義

雞蛋與羔羊

佢自己做左b餐

有名你叫淫kay期待佢d咩 佢只係一個投機既人著淫D等你j佢 係安全無風險既時機扮下民主女神食哂2家茶飯

第一次見到鬧呢隻整容西既post咁多正評

佢就係連跟風向都廢事 死咗條心去喇大家

嚴打借政治上位既偽人

黃偉文都貼左家明歌詞
主唱呢

明明一早轉咗黑icon

臭西

邊度